# -- Virtualhost generator -- #

Script para configurar um novo virtualhost

### About ###

* testado somente no Ubuntu 14.04 com apache2
* Version 1.0

### Setup ###

* Para utilizar, basta executar o shell script.
* Recomendado copiá-lo para algum diretório dentro da variável $PATH do sistema operacional.